修例風波：防暴警入逸生閣惹不滿 今晚召居民大會

逸生閣今晚搞居民大會，麻煩附近朋友都去聲援，同時睇風水以防萬一

pish